歐洲議會緊急辯論香港決議案（約香港時間下午五時進行表決）

歐洲議會緊急辯論香港決議案 議題：

-促特區政府撤回修訂逃犯條例
-促特區政府釋放及不檢控和平示威者
-強烈譴責北京持續及加強干預香港內部事務
-中方必須遵守聯合聲明

（直播）

快點

要一國兩制呀

點

歐洲議會通過原議案，促停向香港出口或違人權人群管制裝備。